【車Cam直擊】BENZ疑衝燈撼勞斯萊斯 5男女乘客受傷

【車Cam直擊】BENZ疑衝燈撼勞斯萊斯 5男女乘客受傷

【18：50更新】車禍中傷者包括勞斯萊斯的33歲姓黃女乘客，以及BENZ車內兩男兩女乘客，年齡介乎17至74歲，全部送往威爾斯醫院治理。
【17:36更新】新增影片

沙田發生2車相撞意外，下午3時許，一輛勞斯萊斯房車沿火炭路往威爾斯親王醫院方向行駛，至大涌橋路交界時，與一輛沿大涌橋路駛至的BENZ客貨車相撞，勞斯萊斯房車連環打白鴿轉，車尾撞上安全島後始告停下。
意外發生後，BENZ客貨車事後車頭嚴重損毁，勞斯萊斯房車左車身則告撞凹。有3女1男事後報稱受傷，2輛救護車接報到場，安排傷者清醒送院治理，警方正在場調查意外起因，初步不排除有人衝燈肇禍，事後肇事交通燈暫停使用，改由交通警站崗指揮交通，維持秩序，現場交通一度嚴重擠塞。
巿民胡先生表示，當時他正開車往沙田第一城方向，至近火炭路交界因亮紅燈而停下，其後聽到砰然巨響，赫見2輛汽車在交界路口相撞，當中勞斯萊斯房車更剷上安全島，他事後翻看車CAM才知悉對線大涌橋路的交通燈亮紅燈期間，一輛黑色BENZ沿中線而至，未有煞車便攔腰直撞沿火炭路駛往獅子山隧道方向的勞斯萊斯房車，釀成2車相撞，他批評BENZ車司機衝燈行為魯莽，「如果(勞斯萊斯)被撞正，可能會反車。」

從車cam片段可見，Benz駛出火炭路時，旁邊的巴士正停在燈位，而勞斯萊斯駛過大涌橋路，被攔腰撞到。(讀者胡先生提供)

勞斯萊斯房車與另一輛BENZ七人車相撞，橫亙車路上。(周鴻熙攝)

有兩名女傷者坐在行人島上等待送院治理。(周鴻熙攝)

長裙女傷者嚇得花容失色，坐在路邊待救。(周鴻熙攝)

有錢女係唔同D
BENZ司機係咪人生已完?

Benz周街係

RR完全唔同層次

要有家底，要有司機...

濕鳩Benz頂盡中產...

RIP

利申

Benz

benz能pk鳥

RR

可以黑成點先撞著架咁貴既車

呢架RR洗唔洗一千萬

長裙女傷者嚇得花容失色，坐在路邊待救。(周鴻熙攝)

後面個阿叔係佢邊位?

佢自己攞黎
可能好彩tim
唔係RR,分分鐘有人死

刺殺失敗

嗰㗎Benz貨van嚟

咁又冇咁誇，Rolls Royce phantom都係大約三百幾萬

Search "benz vito"

未連稅就係
計埋稅六百幾萬

仲有啲咩特別版，架架差唔多樣真係唔太識分

被人撞個架GHOST
新車5-6球
二手最平2球尾有

權叔/根叔
斷鳩估 通常都係呢啲名

中六合彩啦

輕鬆破產

破得產

架benz vito
平撚過HIACE

原來貨灣有後窗出到牌

長裙女傷者嚇得花容失色，坐在路邊待救。(周鴻熙攝)

屌你google 吓先出黎柒 vito tourer 後窗係睇到入去

阿叔：唔洗驚世娡女，等我傳d內功比你療傷

【21：00更新】根據車輛登記資料顯示，肇事的勞斯萊斯Ghost屬高信集團所有，車價高達500多萬元。
衝燈真係累人累物，依家仲要撞傷人同架車，破產都似

Sugar daddy ?

唔識野 想問第三保包唔包?
包咪唔洗破產 最多唔用佢名出車?

個架垃圾 Benz 貨van 黎ja

條女好有氣質

又唔係total loss 使唔使破產

撞到咁搵車行報到接近total loss 應該唔難
仲有心理生理 乜乜乜 賠償你覺得走得甩?

破產都得

司機

Benz司機仆街了

女傷者

條片好似影到車牌 單位數

benz司機咁就一世

見到RR已經

個阿叔係司機？

唔係RR咁撚重磅硬淨，係其他車畀人咁樣欄腰撞法 嘅分分鐘重傷/死咗人，benz司機淨係賠身家咪益撚咗佢囉
咁撚樣衝燈

個髮型好正

所以平時揸車一定唔跟 賠都賠死

你話呢

有次坐新款S500比人hi 條友淆到

其實係路人，好似係

我都想摸佢個頭

7號?
之前入機場見過

應該唔係司機
東方影到個司機好似著紅衫

好prue 希望佢無事啦

又係大涌橋路

不如你google下7座車出唔出到輕型貨車牌

BEN屎撚真係發緊夢

王雲仙?

我覺得似故意

G，仲要係ptgf

賠兩道門都夠破產啦
爛到咁整都廢事
除時要係英國訂過兩道門
仲未計個盤有無歪到

似係，藍國慶個老婆

vito平？

33歲,年齡都match

蘋果又寫姓黃

Vito 平過Hiace??

全能既連登仔

on9仔 叫咗你google vito 係都要柒

32萬起 比自動波HIACE 平幾千到

條女D 氣質真係射到成個Mon都係

衝紅燈 三保保唔保

vito有分5座同7座 5座有貨區係lgv 7座係mpv
新聞入面就大撚大隻字寫住7座嘅

條女個頭係咪撞甩左，所以要hold住

不如google下v250d幾多錢

有錢女啲氣質真係唔同啲

佢入面又寫客貨車 又寫7人車 相比後坐車窗 好明顯貨位係望唔到入去 好大機會係客貨車 加上Vito Tourer 同V-CLASS貴10萬但係多N咁多樣設備 係香港Vito Tourer賣得好差

v250d B柱打後既windows 都係transparent 同係香港attach point/ spoiler 係standard
加上apple news facebook comment 都有人屌 原本係打寫7人車 但之後改做客貨車

條女幾靚

vito van係用膠泵把同輪拱柒好多

ok咁幾多錢
我俾四十萬你班架v250d 有淨攞去飮茶ok?

有都唔出奇
兩個都有搞醫療野

RR的價值係揸住成層樓出街咁！唔係點受得住架鳩衝van嘅力！

咁撞法條頸打側食晒道力

唔計架車維修費 剩係條女醫藥費同精神受創賠償 保險都唔夠賠 benz貨ven司機一時貪快沖燈結果導致身家一鋪清袋

benz司機中jackpot了

cls 車身比人側面撞 咁撞法係最傷 人同車表面望落仲要無咩事
呢單新聞算唔算幫左Rolls Royce賣廣告

哇屌左手無名指隻戒指大粒到

但係你唔諗下條女的背景 條女肯出手條司機賣屎忽都唔撚掂呀

如果唔係ghost 淨車都2.5t ，9成比架成3t既benz收皮

佢衝燈
保險會賠幾多？

紅衫先係rr司機
條女其實係咪benz車乘客

另一女傷者身材都唔錯，點解冇人關心下

保險會無上限架咩

條女明顯係RR乘客啦

香港地用得著幾百萬既車真係得rr Bentley maybach 呢d老闆車
Btw 架benz 玩撚完
衝還衝 睇下前面咩車

我想知benz 要賠幾多到

架RR好似我樓下停車場嗰部 今日泊車唔見佢

巴打暗示自己有錢

成日開車見到部RR都好羨慕
然後係度諗究竟啲人有錢到咩程度先會開部RR通街走

睇FB D comment又話有上限最多2百萬既

中曬
撞到有錢人
Bye

好想知警犬到場係咩反應

呢架benz貨van 3x萬全新已經買到 根本唔算得上係咩Benz
同埋點解一大班人話會賠到破產 車保公司會賠架大佬 唔係買車保黎做乜鳩 即使唔係無上限都一定夠賠到架RR total lost囉

第三保上限差唔多成億
點會唔夠

除非你撞到隻高達total loss啦

溝到條女就一世無憂啦

應該係rr女d跟班 btw d眼神

點解我會笑左

人生保險一億架

st關於您在「ws收購不限等級/檔次 大地瓜鼠」的帖子
03023 122等 1200水 沒技
23134 122等 1000水 沒技
32023 123等 1000水 沒技x

對人一億
對物二百萬
淨係部RR夠隊爆佢對物果part,未計仲要賠政府公物

其實保險公司有齊晒三保保額
不過架RR就應該唔夠賠架喇

有錢佬只會坐rolls唔會開 想開去做司機

部rr左兩門 尾冚尾bumper 未計尾箱可能要拉番出黎
衝燈撞倒人有機會入老危 而家加埋枝燈
個benz司機真係以後唔洗揸車
有樓都可以排定公屋

我公司部s500撞凹車頭維修都要成60萬 部rr撞到咁我睇個2百萬真係唔夠賠啦

comprehensive 份保唔只二百萬啦

其他日本車，會唔會撞到反幾個圈，好似拍戲咁？

欄腰撞到打白鴿轉都只係撞凹門
rr真係好撚屈機
btw 錯撚晒重點，屌你老母貨車佬咁樣衝燈法真係會撞死人，最好賠撚死你

Benz佬要plan定四年破產生活點過

入門7M

撞中其他車 一就死左啦
賠錢益左佢

你覺得佢個名將來仲買到保險？

財物通常2-3M
第三者200M

大婆定二奶?

個阿叔擺明係掩住個女人對耳仔啦

懷疑個女仔平時都有精神緊張問題
好少見到 d 人車禍後個樣咁撚呆同慌

對物多數得二百萬，唔理你全保定三保

警犬：噢...你今次仆街囉...

20 歲參加華姐

比人打橫直炒過黎喎………呆撚左驚得濟都好正路…

個有錢佬實係買貨van啦

點解要衝燈呢

部rr左兩門 尾冚尾bumper 未計尾箱可能要拉番出黎
衝燈撞倒人有機會入老危 而家加埋枝燈
個benz司機真係以後唔洗揸車
有樓都可以排定公屋[/quote]

benz客貨車好平架渣

換著其他車死左人啦
benz司機抵死

一定唔只啦
我澳洲幾份車保全部都係二千萬澳洲紙

係托住佢個頭，因為chok親條頸

澳洲

志向：做一位出色的企業家 (既老婆)

成班窮鬼討論架車幾錢

我想問"開車"呢個terms 喺香港係咪已經變咗常用字？
我口語一直都係講"揸車" ...

你想响澳洲買車保响香港用？

我意思係第三者財物得個二百萬夠賠咩。。
一部 Q7 都九十萬，撞人部車total loss 再撞政府公物咪一定已經爆錶，唔係咁撚濕鳩呀嗎，擺明水香港車主喎

計最平份 3保都係千幾兩千 , 封頂賠2 百萬已經好多香港細路又窄 易撞花 ,無得同澳洲ab比較

同埋呢個case . 好揾唔揾揾架rr來撞

眼神

比人影埋,抵啦

Pish

痴撚線架benz撞人自己反而爛到咁
RR

呢啲咪full time gf 私家雞

我講緊份全保呀
全保邊同三保呀
三保包兩球就正常，全保應該多好多架嗎

個架 cheap Benz 黎渣

Benz vs rr

其實比人攔腰撞法都淨係咁樣爛
rr都幾撚痴線

有無人有mb車主圖
好似fb見過下依架柒車 仲要同一隻色

撞一撞即時老破

個日我推架手推車比個細路架滑板車撞到我都嚇到花容失色

當架RR買足額全保 但依家擺明係benz撚錯 又關RR份全保咩撚野事呢？

就算RR claim左自己份全保先 到最尾判左 都係有權向benz撚追討所有賠償

我講緊 Benz 車主買咩保呀
保險有分三保同全保架。。。。。

開車係一剎那既動作
渣車係一段時間

有啲似陳雲

三保同全保既分別只係保唔保埋自己架車（再加保唔保擋風玻璃，NCD保障呢啲濕碎野）
對第三者既保額係一樣